抹窗失重心 女子墮樓亡

2018年05月20日

抹窗失重心 女子墮樓亡

■大圍愉景花園有女子墮斃，警員到場調查。

【本報訊】一名中年女子昨晚在大圍一屋苑單位抹窗時，疑俯身太出失重心墮樓，倒卧大廈對開。其丈夫揭發事件但為時已晚，連忙報警，惜警員到場證實女事主當場死亡。

夫在屋內未為意

墮樓身亡女子姓鄧(50歲)，與家人同住大圍翠田街1至3號愉景花園C座一單位。昨晚7時許，鄧婦在家中抹窗，疑不慎失重心，結果整個人跌出窗外墮樓。現場消息稱，事發時鄧婦的59歲姓周丈夫也在屋內，但未為意妻子墮樓，稍後發現妻子不在屋內，望出窗外赫見她倒臥樓下平台後報警。

警員接報到場，惟證實鄧婦頭爆肢折，當地死亡。警方調查後相信鄧婦抹窗期間意外墮下，事件無可疑。事後仵工把遺體移送殮房。

專家提醒抹窗要注意5點：安裝穩固窗花，抹窗時關上窗花；勿打開、依着窗花或玻璃工作；如無窗花，必須腳踏實地抹窗，不應站凳上；伸手不伸人，不可將身體伸出窗外；需要時用長柄工具，加設手帶防飛脫等。

■記者黎家駒

上一則
迷幻男危站 失足倒吊簷篷

下一則
青年攜電動板車跳橋死

年年都有人咁死，中年女人唔撚睇時事新聞，妹下妹下，成撚日抹抹抹，抹你老母咩

啲女人唔夠手長走去抹窗真係好危險

抹嚟做乜呀

負資產冇錢
日日係屋企得閒抹下窗好正常姐

咁多人可以抹窗跌落街

抹窗真係好ON9

窗駛撚抹，抹完好快又污糟番

咪係, 腥港咁撚多塵

抺個窗者
使唔伊用命黎
死有鴻毛泰山
你落到下面
比鬼問你點死
你話抹窗而死
你話你條命幾賤
仲平過毛巾 窗

真係手唔夠長咪綁條毛巾喺長棍上面再抹lo,洗鬼搵命搏伸個身咁撚出
但年中實係有人係咁樣死

香港咁多on9用條命黎搏抹窗

死得好唔抵

有好多人都貪靚個窗鬼死咁大唔裝窗花，又要抹窗,好易跌

咩年代啊 仲有人唔裝窗花